有水行俠既超能力 可以返咩工致富？？？

參加奧運
勁過菲比斯？

仲返工？ 打劫都夠曬皮

海賊王

捉海鮮拎去賣

過海番工唔洗塞紅隧

起港豬澳橋

海洋公園同海豚表演

大把沉船啦，撈一兩隻都fatfat

做聞西，
比人研究。

學索馬里班友收陀海費

重返工？返落水做重皇帝啦！！

做鴨 咁嘅身型大把靚女埋身
個個排隊俾你揀嚟屌

水力發電

或者水族館

拍戲

海水化淡

返海洋公園訓練海獅

香港朝9晚5，收工游水去美國又返份朝9晚5，
發達了

潛水教練

去海海公園扮鯊魚

你呢個最正路

屌你

一日返兩份朝9晚5